[Telegram] 又到聖誕 真毒群招生

個Group 已經開左一排, 因為太摺所以依家想加新血
而且就到聖誕毒撚要圍埋取暖
男女不拘, 謝絕5P 厹 娘娘
因為唔想咁隨便放Link比人入
覺得自己夠毒又接受到個群全日都無人講野既就申請入群啦

睇死你又咪又係發情動物

唔入都估到個群全部巴打

得毒撚三四隻

推

up

要入form,不了

表已填

Post已沉

人數已滿 多謝

一撚定係有絲打入完去收埋唔俾人入啦
講撚中咗

全部男人

樓主，我們到了，你在哪裡？

我認得你呀
係咁幫樓主推post
扮新入群

毒撚聖誕有咩做

冇野做係咁架啦

宜家冇得入group？

決定加多啲人 所以重開
歡迎各位填表

填左先